不漏洞拉每年屠殺過百萬隻貓咪 慘被毆打溺水屠殺

不漏洞拉同支那人一樣劣質

動物組織FOUR PAWS及Change For Animals Foundation日前發表調查報告，揭露越南每年有超過100萬隻貓被盜，販運和屠殺，以供應貓肉市場的需求。

報告指出，越南每天都有成千上萬隻貓從街上甚至人們的家中被盜，為的是滿足貓肉市場的需求。從網站上載的影片可以看到，貓咪被捉後困在鐵籠，被毆打甚至溺水，牠們非常不安，不斷咬籠子，直到輪到自己被屠殺。

越南的貓肉貿易遍布整個國家，其中北部一道以貓肉烹製的菜式「小老虎」(Little Tiger)在國內大受歡迎，導致貓肉的需求上升，貓販子在街上捉不到流浪貓，進而向住宅入手，偷走家貓，再運到屠宰場。報告指出，貓肉運送過程及屠宰場內都極不衛生，交易除了危害動物權益外，更可能有傳播狂犬病，或其他人畜共通病毒的潛在風險。

組織內流浪動物收容所獸醫Dr.Katherine Polak發現，屠宰場很多貓咪都有頸圈，表示是有主人飼養，而在調查期間，他們更遇到很多焦急尋找愛貓的主人。她揭露當局對這些情況選擇視而不見，因為他們是貓肉市場的既得利益者，他們除了會收取屠宰場賄款，更是買家。

狗肉交易在越南是合法的，而監管貓肉交易法例則在今年1月撒銷，因此貓肉市場的規模開始擴大，估計每年高達一百萬隻貓貓受害。組織於網上發起聯署，促請東南亞各國重新審視現行法例，救救貓狗、保障人民的健康。

組織內流浪動物收容所的獸醫Dr.Katherine Polak表示，在屠宰場的貓咪很多都有頸圈，很明顯是有主人飼養。「調查期間，我們遇到很多焦急萬分，不斷尋找愛貓的主人。當局對這些情況視而不見，正因為他們是貓肉市場的既得利益者，他們不僅會收取屠宰場賄款，更是買家。」

報告同時提出，貓肉運送過程及屠宰場內都極不衛生，對公共衛生造成很大隱憂，「這場交易不止危害動物權益，更可能有傳播狂犬病，或其他人畜共通病毒的潛在風險。」

組織於網上發起聯署，促請東南亞各國重新審視現行法例，保護貓狗之餘，亦保障人民的健康。

聯署行動連結：

又黎世界大戰

豬牛羊禽vs貓狗

植物都有生命

etc

愛護可愛動物恊會

已經有牛豬雞羊食 仲食貓狗 根本係缺乏文明

你依家先知啊？使唔使話埋畀你聽韓國人都食狗肉啊？！

貓肉唔好食

你圈養啲貓狗再用無咁痛苦嘅方法殺黎食都算，捉人地養嘅寵物黎賣同食就點都係仆街，根本無嘢好嘈

Here is CC Tai

不反對食貓狗 但點解要毆打佢 又唔見有人毆打隻牛

雖然我都唔贊成食貓狗
但係你依句真係好撚柒偽善
牛豬雞羊同貓狗既分別再於你將感情放落d貓狗到
如果你咁撚大愛應該所有動物都唔應該食
因為你一樣係屠殺緊其他動物
而個分別只係因係你覺得貓狗可愛d,你覺得貓狗有靈性d
所以你對佢地有感情覺得佢地就唔算係家畜而係寵物

基本上有讀中化都好易答到呢題
年年中化都有問咁滯

如果養黎食用 我覺得冇問題
但毆打虐待真係幾仆街下

已經有牛豬雞食
仲食羊

好多野都有個限度架啦
而家家禽又唔係唔夠食
當然真係冇嘢食就另計啦
現實係好多人都當貓狗係寵物，咁既然爭議咁大
有人反對有咩咁偽善

咁如果佢地個社會容許到食貓又點解唔得
點解要將我地套標準安放落人地個度

其實豬牛雞都好得意豬仲好聰明 貓狗撚咪又照食

雖然我都明白唔同社會有唔同文化，不過真心覺得食貓狗好嘔心好冇文化，冇辦法

食貓狗唔好 係因為貓主動接近人類 而狗係由人去純化狼而生
Netflix有講 兩者都係幫人類
所以部份國家唔食牛豬 都係咁諗 「人類既朋友」或者神聖既動物
食魚食雞最好

痴撚線，都俾合法食貓點解唔撚自己養貓賣要偷人貓賣？仲要殺隻貓之前虐待佢，尊重一下動物同食物啦

針對呢點就無問題既 不過事實世界上全部屠房都係極唔人道

已經有大米大麥小麥
仲殺生

越南人食野味出晒名

你咁講法牛豬雞羊 4種動物
其實剩係食一種得啦
其實就唔準食
4隻入面揀隻冇咁可愛既集中養殖比全人類食

我只係唔覺得反感就係偽善

天下喵喵一樣喵

支國廣東名菜龍虎鳳

真係有人虐牛嫁

利申：有養寵物
食貓狗既人死全家！
原因：貓狗得意啲吹咩

點解初初又冇動物組織叫人救廣東啲果子狸同武漢啲蝙蝠

人類以外嘅生物，唔應該有任何權益。（修正版）

其實同一個道理可能人地都覺得你食豬羊牛雞好嘔心好無文化
當然好大程度會使你咁諗係因為係大眾認知下，貓同狗係人類既朋友，正如你都唔會煮左你朋友黎食咁
既定社會文化囉

偷同虐打先係最大問題
你偷人地隻寵物雞寵物豬食都唔得啦

白老鼠、牛、雞都有幫人類

借位求 pin
總辭加上參加流亡議會將成核彈直擊支那春袋，並為主動對付港共及香港歸英鋪路

個社會容許到就唔會搞到要四圍偷人地d貓黎食啦

I mean佢地個社會容許到食貓呢個文化
佢上文都講到偷貓因為供應達唔到需求wo 唔關社會容唔容許事wo

主動幫 vs 被迫幫

貓狗咁得意都殺

Whataboutism

樓豬假緊膠

咁應該係告啲餐廳偷人野

被迫幫就可以食？

反感食貓狗唔係偽善
我自己都係反感食貓狗
但我個理由唔會因為有豬牛羊雞食
所以唔應該食貓狗
而係我會直接表明我係鐘意貓狗而覺得唔應該食佢地
認自己係偏心同埋覺得前者抵死俾人死係兩樣野黎

因為係兩方面嚟嘅，講真啲牛豬羊雞生出來就係俾人食都慘架，但人類咁多年嚟已經習慣咗食佢地，而已經解決到人類食嘢嘅需要，將飲食習慣伸延到去人偏心嘅貓狗咪更反感